腳呀！！

又到冬天 對於我呢啲腳膠人士 冇得係街睇啲女 著露腳指 露腳踭既鞋 白滑既腳板底同腳指呀 又要等到夏天